>对象创建型模式
# 模式定义
	提供一个创建一系列相关或相互依赖对象的接口，而无需指定它们具体的类。
# 结构
![error](https://gitlab.com/SherDick/Design-patterns/raw/master/Pictures/AbstractFactoryStruct.png)
# 角色和职责
	·抽象工厂（Abstract Factory）角色：它声明了一组用于创建一族产品的方法，每一个方法对应一种产品。
	·具体工厂（Concrete Factory）角色：它实现了在抽象工厂中声明的创建产品的方法，生成一组具体产品，这些产品构成了一个产
		品族，每一个产品都位于某个产品等级结构中。
	·抽象产品（Abstract Product）角色：它为每种产品声明接口，在抽象产品中声明了产品所具有的业务方法。
	·具体产品（Concrete Product）角色：它定义具体工厂生产的具体产品对象，实现抽象产品接口中声明的业务方法。
# 优点
	·拥有工厂方法模式的优点
	·当一个产品族中的多个对象被设计成一起工作时，它能够保证客户端始终只使用同一个产品族中的对象。
	·增加新的产品族很方便，无须修改已有系统，符合“开闭原则”。
# 缺点
	·增加新的产品等级结构麻烦，需要对原有系统进行较大的修改，甚至需要修改抽象层代码，这显然会带来较大的不便，违背了“开闭原则”。
# 适用场景
	·系统中有多于一个的产品族。 而每次只使用其中某一产品族。可以通过配置文件等方式来使得用户可以动态改变产品族，也可以很方便地增
		加新的产品族。
	·产品等级结构稳定。设计完成之后，不会向系统中增加新的产品等级结构或者删除已有的产品等级结构。